去上水游行既入呢睇下

我個人覺得商業社會有求自然有供應，企起買嘢果方嘅思想去諗，了解佢哋點解要呢香港買嘢，原因係佢哋信唔過佢哋本地嘅品質，要多宣傳比佢哋知道，佢哋生活嘅地方點解要令到佢哋咁辛苦，去咁遠嚟買嘢，將呢個信息話比佢哋聽等佢地明白，點解要生活響一個咁嘅地方，要去到咁遠去買佢哋嘅必需品，令買嘢嘅人憎恨佢哋自己嘅地方，而唔係令到佢哋去憎恨我哋，要反過來去改變佢哋，等佢哋睇清楚佢哋今時今日所面對嘅環境係邊個造成，香港而家係幫緊佢哋令到佢哋可以用安全既產品，只要佢哋改變去要求自己地方改變，自然冇咗供求，只要佢地再用心去諗去做，自然得到我地想要既結果，得人心得天下，唔一定要強硬態度，用心去喚醒。

推1